[ReLIFE] 漫畫 既然都係要錢 點解唔買實體？

雖然我都覺得手機睇爽啲

尋日動漫節一入

用閱讀卷買左果啲集數唔係永久

無位

有追開2套輕小說+1套漫畫
連埋cd真係冇位擺
成日諗點執

一要畀錢就停咗冇睇
有冇人可以po其他link上嚟
簡繁都得

其實實體書佢點排版？

一樣的

就係唔係永久先戇狗

實體書出到幾多？

同求 relife真係好好睇

英文請google whiteout scans
中文（簡體only）去百度貼吧生肉+純文字

6卷去到97
大神準備知道自己鐘意狩生嗰度